24號改做反國安法遊行？

利申鳩噏

Why not both

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

改做「支持將所有具中國特式法律都放在附件三」大遊行

有人出嚟自然會有各種訴求